如果開《降魔的》第2季，你想邊個復活？

首先利個靚申，非TVB打手

我想石敢當復活，因為佢係個好QQ既毒L

利申非gay

完

我屌你老味

有冇得簡冚家剷

啤啤